星座撚 持續更新溝金牛女 求分析

一個月前食飯識, 一直都無講過野
上星期開始對佢有feel

Whatsapp情況:
上星期講左句中秋節快樂, 然後個日whatsapp傾左差唔多4個鐘
然後因為知佢忙所以隔左幾日無搵佢

星期六個日又撩佢傾計, 一傾又傾左3~4個鐘 然後再一齊去左玩食雞 有傾有講又2~3個鐘
星期日同星期六一樣

後尾上網睇發現金牛比較被動?? 所以就作為毒撚既我就嘗試好主動咁搵佢, 基本上只要佢得閒佢都會同我連續傾最少1~2個鐘。

對話中有來有往, 有時佢會問我問題, 但係話題都係我開。
佢好仲意笑, 每句都會打笑emoji/哈哈哈, 開chat打機個時, 佢都係不停咁笑。
佢有直接讚過我既才能 (金牛女主動讚人有無特別?? 求分析)
呢幾日keep住 主動搵佢, 打算之後固定夜晚時間搵佢, 順便傾到訓覺可以大家講goodnight

戶外情況:
今個星期有活動, 一班人出左去玩, 約左佢一齊朝早搭車去集合地點, 佢答應左。可惜我都比較怕羞, 沿路無留意佢既表情同細微動作 同埋車行到中段, 佢有Best FD上左車 傾計無我份。

落車又撞到3個人, 總共6個人。(2/2/2) 沿路上, 金牛女有時都會企我隔離一路傾一路行。
雖然去玩既時候同佢分開左, 但有時路上見到佢, 佢會主動同我揮手say hi~ 然後我又走過去同佢傾幾句。(大概撞過佢3~4次, 佢都會笑住同我揮手say hi~ 好得意 )

唔知係咪毒撚心態, 成日覺得撞到佢個時, 佢眼神都會望住我。佢好似有少少緊張?少少怕羞? 唔敢亂下判斷。

求下各位有經驗既爸絲打幫小弟分析下
或者有咩行為可以test下佢對我既好感程度

今日星期日約左佢一齊去supermarket買野, 留學撚。
求指教呀

屌你老母

唔好咁啦

點解要咁對我

有女溝，沒我地份，你死啦

有無金牛女 或者巴絲打幫下我

金牛女其實好主動如果佢鍾意你嘅話 比多啲時間認識/關心下佢啦 因為好難一開頭就好熱情 但你肯比時間同effort就易感動到佢

對話中有來有往, 有時佢會問我問題, 但係話題都係我開。

問咩問題先

多謝你 如果我每晚都揾下佢關心下佢，會唔會太煩?

呢個就唔關星座事啦😂 係鍾意你嘅就會唔覺得煩 但唔好忽冷忽熱

其實係一d唔比話題斷既問題性問題。
我會咁咁咁咁咁 咁你呢?
或者佢介紹套劇我睇 佢會問你睇左未?好唔好睇?

一個女仔肯同你傾咁耐都係對你有意思
男人老狗咪用星座去衡量啦 個個人反應都唔一樣

利申金牛女

咁好啦😂 因為我成日怕煩親人。好彩有時佢真係忙都唔會 嗯嗯嗯 哦哦哦

其實我都知 男人老狗睇星座好撚柒，但係我小毒撚無咩自信 唯有揾野參考下。
幾個女前有個雙子女同我日傾夜傾，我都幾仲意佢，佢又肯同我出去行街，點知原來當我係fd only

幾個月前

btw巴打咩星座

天秤

我都係天秤

咁你係咪好有經驗可以教下小弟 如何運用自身魅力

講下你有咩優點

我覺得佢只係當你係普通朋友

如果真係有好感 應該唔會咁

係都唔出奇 其實真正whatsapp傾計都只係幾日既事, 係我心急

琴棋書畫煮野食咩都識D 讀書運動能力中上, 其餘就正正常常男仔一個

求分析啊

你的樣子如何?

正正常常見得人 人地都會願意主動黎揾我傾計

原來淨係wtsapp咗幾日 起碼傾多兩三個月甚至半年先再諗啦
金牛嗰種慢熱係好耐先真正建立關係 唔會傾幾日幾個禮拜就鍾意你
呢段時間唔好行差踏錯 就算只係做一件佢唔鍾意既小事已經打你落十八層地獄永不超生

多謝你 咁我係咪應該每日都關心下佢，提升下自己既存在感? 我都想自己唔好行差踏錯啦 所以上黎求指教

識過金牛女，出街q埋手餵埋野食都係朋友

唔好覆咁密
你見佢秒回你先秒回返佢

咁我洗唔洗每日主動揾下佢? 聽講牛女好被動，都唔會主動揾人。

鐘意就好主動
你太chur就易byebye
利申：牛女

要。我都係金牛女，真係從來都唔會主動搵人，就算對果個人有興趣都好。

下面個位話要主動 你話唔好太chur 好難控制

希望我既主動唔會比佢覺得太chur

咁都要視乎你講野既質素，唔好講 d on9 野

一般平日既話，夜晚揾佢，問下佢今日過成點

普通朋友問我呢啲 我真係火都嚟

屌你老母 忙撚咗成日 你仲要走嚟煩我 仲要係問啲無營養嘅問題

呢啲我一定會唔讀唔回

求正確既有營養問題
好彩佢未發火姐，求糾正

利伸返先 咁每個人性格唔同 我好火啲姐
可能佢唔係

我就係金牛女，以家O1,我男友追我個陣，佢會感覺好似點到追唔到咁，會將感情收得比較入，難察覺，後來決定一起之後基本上抱抱，拖手，錫臉都係我主動，因為好愛我男朋友😂😂😂

咁你想人定問你咩會開心d

終之一定唔可以係公事或者學業嘢
呢啲一問即block
屌那閪 收咗工 抖下都唔得咩

收到~ 有趣既話題

唔係要你覺得有趣 係要人地覺得有趣

btw你知唔知人地鍾意啲咩

咁我覺得 ok 呀，如果佢有心同你傾，佢就會講多ｄ，再問番你轉頭。
到時再 update 下你地星期日見面點，去完 supermarket 一齊煮飯仔？

佢聽日要早起presentation，頭先同佢傾左一個鐘，佢夠鐘訓。同佢傾食野，佢好似好享受好開心

你咁問我，我發現其實都唔太清楚佢鐘意咩。。。
我只係知佢會打機，仲意食食食，睇綜藝

佢忙完一日，練完presentation , 訓覺前算係抽左一個鐘黎陪我傾計

星期日仲plan緊，諗緊好唔好約佢去遠d😂😂 佢仲意風景，諗緊去唔去睇風景。聽日佢忙完再問下佢

金牛女表示鍾意一個人會主動關心佢
但唔會好主動去撩/比signal
支持巴打繼續關心佢
金牛女著重行動多過說話 唔好口花花 實際少少
如果想同你一齊 多數會有意無意問你對佢既諗法
加油！金牛女係比較被動 但追到你會好幸福

都估到 識咗幾日

問下佢平時除咗呢啲仲鍾意做咩

多謝你既支持!!! 佢叫我都早d訓算唔算關心
btw 可唔可以講多少少點算係行動多過說話，求指導

好既~ 聽晚如果佢得閒開咪打機，我就口頭咁問佢

例如佢M痛，唔好講咩飲暖水，試下買包黑糖/暖水袋比佢 同埋陪佢傾多啲計，令你成為佢生活既一部分，等佢有日無同你傾計會心思思，佢就係你㗎喇 祝你成功

利申：就係咁比EX溝到

多謝~ 明白晒 你EX溝左你幾耐

兩個幾三個月到...不過佢未溝我個陣我已經鍾意佢 金牛女係感情上面真係被動，佢唔溝我，我應該死都唔會講鍾意佢xx 我覺得你有機，金牛女份人比較憨直，唔會浪費時間係無興趣既異性身上，btw 記住同其他異性保持一定距離 如果比佢知你同時同幾條女好close...會即刻講拜拜

唔好啊唔好啊 我d groupmates全女 。。。。。。平時上堂，偶爾食飯會一齊。佢都親眼見過我地一齊去食飯

洗唔洗揾日刻意咁講下，我地只係groupmates

死火啦死火啦

聽落暫時都係當你朋友, 咁都好正常呀, 只係傾左幾日
你咪繼續同佢朋友式相處下, 表現下自己既優點/特質, 睇下吸唔吸引到佢
如果吸引到, 就可以搞下曖昧, 拉近下大家既距離
之後到你feel到大家有晒feel, 表唔表白就隨你喜歡了

唔使刻意講 你同groupmate係朋友之嘛, 咪好似朋友咁相處lor, 無人叫你同d 女groupmate好親密咁俾你對象見到

有無咩特徵係表示吸引到佢 我識拉小提琴，打鼓佢都知，佢有羨慕我識同埋讚過我。

曖昧大概係點，求指導。
溝女新手，我真係好廢

點為之親密 我要盡量避忌下

點為之親密 好似你同男仔frd相處咁lor 當然你可以維持返一個男士對所有女士既果種gentleman

btw你地都係係外國既? 見你話係留學撚

呢個比較難三言兩語去解釋，你睇左呢篇文先 成個「為何會拿好人卡」同埋本書都建議你睇下

簡單d講就係透過互相調情，去了解佢同你之間既距離有幾多

係 係外國識
咁我應該明白，保持返距離😂 多謝你既解釋

多謝你啊! 我而家就去睇下先

成功約牛女去行山睇風景，出去個時有無咩行為可以觀察好感程度

我問佢去唔去睇風景，佢問我係邊，幾點，我想幾點出發 然後就應承左。

唔好成日諗有無好感
諗點令佢有好感/更有好感好過啦巴打
今次係表現自己既好機會
細心既男仔好加分
準備定防曬 蚊怕水
當然唔好成個啊媽咁一嚟就幫人噴埋
開口問佢要唔要 咁好貼心
同埋留意個女仔有無做開運動
無既記住就返人
但女仔單獨同你出去
本身又唔係勁frd 就咁睇係樂觀既

如果金牛女肯keep住同你傾
即係証明佢都對你有d興趣
因為無興趣既話 會覆得好慢好慢

上面有絲打話唔鐘意chur
即係例如佢未覆你 你唔好再搵佢/比說話佢聽
會覺得好煩 做朋友都管住曬
想點？

另外 金牛女好鐘意人細心 照顧自己
同埋都幾被動
你可以主動d

金牛女好自私 好多野只會諗自己
覺得你要圍住佢轉
佢唔想做既野 你好難踢得郁到佢

好認同

你個星座設定同今次嘅情況係冇關係嘅

多謝絲打

多謝絲打 我盡量會揾機會去表現下貼心 雖然呢方面無咩經驗

咁都好彩，有時佢會覆得相對慢3~10分鐘不等，我就由佢覆我再覆佢。但通常訓前一個鐘，佢又會變得好好傾，就會秒回直到訓覺。

咁我就試下圍住佢轉 照顧下佢

我金牛男可唔可以分柝

當然可以

返到屋企啦 毒撚的我發現好似幾有機

今日去行山，我主動話要照合照，佢二話不說就痴埋黎一齊影。沿路見到靚風景就合照。雖然都係我主動叫影

網上表面攻略:
今日行路，大家手臂會不停咁撞下撞下。
佢好似有打過我一野，唔記得點解，應該係講緊笑。
佢頭髮濕左會叫我摸下。
佢講野個時不定時會自己玩頭髮。
基本上我講咩佢都會笑。
行去邊，點行法，食咩，佢都係叫我話事。
夜晚一齊食飯，面對面眼神會避。
食咩佢話: 你話事，都聽你既。

今日講左太多野，但唔係好記得
求大家幫我再分析下，歡迎提問細節。

其實我有幾個moment好想攬住佢 但係識左一個星期多d,唔敢有太多動作。

下一步要點做 求指導啊~

金牛同天秤唔夾架

我覺得可以暫時keep住呢種相處2星期-1個月先
中間都可以了解大家多d先, 同埋睇下大家係咪真係有feel
然後你覺得大家都ok既話, 就真係可以拖手了

本來都無咁自己個心都無咁激動
同佢既taste好夾

可口可樂定百事 佢選擇&解釋同我內心一樣
鍾意食既菜式，飲既野可以話係90%一樣
顏色，美感，各方面都好接近
作息時間都好一致

以上問題我問佢答。
打算今個星期6再約一次 繼續每日夜晚關心下佢

不過佢真係從來都唔主動whatsapp我
牛女係咪真係咁被動

早排都追緊牛女，但佢真係太被動，又成日唔share 日常生活的事，我放棄了 單方面分享好辛苦，或者人地根本無鐘意過我

我自己真係好少主動whatsapp人
純粹唔鍾意成日要覆人（男朋友除外
不過以牛女一貫保守既作風
同你玩得埋 多數都有好感
不過比多少少時間兩個人互相了解好啲
同埋巴打真係肯定自己會專一 會對人好先好表白
牛女唔易追 但一齊咗就一心一意對你好 唔好傷人

互串/笑 算唔算玩得埋
flirt極牛女佢都好似無反應

牛女其實唔鍾意太flirty既人
會覺得令人無安全感同係花心
我ex初時flirt我
我覺得呢個人唔可以做男朋友
但識耐咗 知道佢把口係咁 但份人係好專一
先慢慢對佢有好感
所以巴打不要太flirty

你提醒左我，個日去街佢部電話都唔多人揾佢 就算有人揾佢，佢好似都無覆

雖然我係天秤仔，但係我好專一架 特別係受過傷既我，好想有人真心對我一心一意

原來係咁，好彩我怕羞仔唔識點flirt人
打算用行動打動佢，暖男行為work唔work

咁金牛女係好選擇
基本上唔洗驚比人帽

Work啊 其實暖男對咩女仔都work
但暖一個人好啦

話說個次去完街 走之前我佢返到屋企send msg比我，佢問我send咩野 我話send你返到屋企

佢好似係A0牛女

最近大家都忙緊assignment, 我都係同佢講，訓覺之前同我講聲 然後佢真係算係主動揾我話，我訓啦~ 然後會再傾多幾句。

其實佢算唔算係需要被訓練 然後先識得點主動同我溝通

佢真係好QQ

星座撚話 天秤係中史暖氣 我認 對大部份女性朋友都會慣性比較體貼，過馬路啊~ 借外套啊~ 個人習慣

我會盡量暖佢一個架啦~ 多謝絲打提醒

牛女好似已經慣左同我訓前傾計

有時會話我好搞笑 算唔算係讚我

直到佢話好好好好好好眼訓 要訓覺 我係咪最好係佢提眼訓前自動off topic會好d

肯為你捱眼瞓相信你都好有機了，佢一定對你有意思。呢個時候你可以溫和語氣叫佢好瞓啦聽日再講啦，咁大家就可以好sweet地瞓了

btw 曾經深愛過一個天秤 互相糾纏咗幾年但都無辦法一齊 性格問題可能 不過最終都各自各有新貴

巴打加油

我會好好學習用sweet語氣，多謝

你同佢有邊方面性格最唔夾

可能佢需要安全感 但我一開始太口花花令佢對我無信心
彼此都唔夠坦白 天秤都唔夠膽行出一步 我又會chur佢
不過因人而異啦呢啲 夾就夾 唔夾就唔夾 太在意受傷嘅係大家 隨心就好

天秤既我 不斷咁主動 主動到都覺得自己好煩，但無chur佢。主要自己性格本身就唔主動，細膽

話說最近大家都好忙，我同佢傾計少左，佢都覆得慢左。佢早左訓都係唔會主動同我講
我基本上隔4~6個鐘揾佢一次，撩下佢傾計。好驚係我自己煩親佢 佢無回既時候，我無chur佢回，直到佢覆我。

求爸絲打們分析

牛女表示如果認定左你 就唔會放你走
會俾好多好多次機會你等你變好

唔好太chur 佢 要有D神秘感令佢產生好奇
帶佢食佢中意食既野
唔洗送貴重野 佢會覺得你好哂錢

利申: 男朋友都係天秤

前1，2次約佢去街玩，要主動請佢定AA?
個人唔太識得主動又自然咁請佢食飯

金牛男加金牛女要點算
兩個都咁被動唔主動搵人

佛系溝女

我好似已經成功溝到隻牛女

而家差未表白，尷尬症好難開口呀

今日比左好大勇氣先敢攬佢一下

無錯 係一下 可能2秒

呢一刻~ 我肯定我地互相係有意思

下次拖手仔睇下點
佢一開頭可能會縮一下，但唔好放棄
如果佢對你有意思，隔多陣再拖多次就唔會縮

哈哈哈 好既

我記得我突然攬佢既時候，佢都好緊張

牛女留名 牛女既面子尊嚴真係重要到乜咁 一日唔明確知道你係認真 佢一日都唔會承認中意/在意你
就算你攬完好似一齊左咁 但遲早都要補一個正式既表白 知你唔係玩玩下 牛女先會敢投放更多落去！
因為牛女成日亂諗 呢樣野係我男朋友講既

姐係點都要講出口 好撚難開口好尷尬 btw 多謝絲打你既支持 我會揾日有勇氣既時候開口同佢講

想問下 同金女分左手係唔係好難可以係埋一齊番？

99%難過登天

Why

固執
決定咗就好難返轉頭

矛野可以做？

好聚好散啦
牛提出分手定你提出
牛提出難翻撻過你提出

個人覺得

佢⋯牛女

金牛女相對理性d
佢講得出口就代表心入面已經萌生咗呢個諗法
就算今次俾你氹返
呢個想法已經根深蒂固
你一做錯野
佢就會成個腦都諗住分手

真係想追番嘅話
俾時間佢
唔好chur佢

都靜左成2個月 佢都係一樣

冇block你？
仲有見面？

有 沒見 不過琴日覆左我一次

無錯！牛女做決定前可以分析哂所有野 深思熟慮
一但做左決定就唔會改變
繼續chur佢cool煲只會加強左佢「分手係正確」既諗法 唯一1%轉機就係等時間耐左 佢可能會突然記起你 期間可以做住有距離既朋友 但千萬唔好趁機越界/講任何曖味野

難開口可以寫信比佢 都幾冧
當然一切等你地似拍緊拖 十拿十穩先做番
但又唔好拖太耐

但係就係好怕 完全沒交流 就咁玩完 佢就係同我講唔想拍拖

原來已經21日 我同佢互相算係一見鍾情

可惜自己真係好細膽怕羞 揾緊時機拖手錫佢

咁小事都驚以後點保護佢 肯定咗就唔好再等了

多謝爸打 我係應該大膽 確定左就要行動

有無update

巴打
我都係天秤男配金牛女
當初message個陣佢覆得好hea同好被動
好似好冷漠咁
但追到之後就對我一心一意
好似佢成個世界都係我咁
出街佢電話冇電都唔care
就算用電話都係影相 唔會睇message
成日搵機會攬住我同錫我
又好聽我話
令我覺得好幸福

好彩佢覆我都唔算hea,但係要每次都主動拼佢

今日佢突然主動揾我2次，我覺得好感恩

而家每次見完面，走個時都會主動攬佢，希望養成習慣

雖然未係男女朋友，而家同佢出街玩，佢都唔會覆人message

仲未揾到機會拖佢呀 我最多都係攬下佢 近幾次主動去佢屋企樓下揾佢，佢都會落黎陪我傾計。而家keep住每晚訓前傾計

我唔識點突然拖手個類既野，反而我比較想面對面直接講我仲意你 然後再拖手

一齊行行到好埋個陣一野拖落去就搞掂啦
肯攬得點會唔拖得
攬high level過拖

男人老狗真係咪啦
人既類型得果12種？

其實我都唔知係咪算肯攬，每次都係我主動攬過去 然後feel到唔知佢怕羞定點 2~3秒我就放開左

好好珍惜呢D時光

我想快d可以拍拖

我琴晚msg傾傾下計，約5粒鍾。我問佢點解平時都唔主動揾我 然後佢話以前都唔熟，咁我以後揾你啦。然後固定中午12點，平時係我揾佢，佢今日主動黎揾我 毒撚既我表示好開心

金牛女主動捉住我手腕過馬路 連續3次 作為男仔我係咪太怕羞太弱雞

On9 佢對你冇興趣啫

人地捉你三次你都唔撚拖！！
係咪男人黎！？
佢開始會失望架啦屌

我決定聽日直接表白 講我鍾意你!!! 然後再拖住佢走! 就咁話

講得自己好撚無用 屌。。。。。

究竟我係度怕羞d咩

加油 祝你成功

加油啊巴打 好好把握
我就冇咁好彩喇 依加同佢係破裂邊緣

Hello 我係金牛女
Whatsapp 傾計好呀
但我寧願每日傾幾句
好過隔幾日先傾好耐

我只對有好感既人主動

我都好鐘意笑

我都鐘意讚對方
但唔係想擦鞋
係真心想讚

雖然我會主動
但我都希望對方主動

我鐘意講good night架

我都會主動同對方say hi

如果我對佢有好感
我都會有少少撞鹿feel
易講錯野
Hi左

要知佢對你既好感程度
你睇下佢係咪每次都肯單獨見你
態度如何...
慢慢黎
唔好太急

個人意見only希望幫到你

已經成功表白左 拖左落去 互相拖住尷尬傾住計行左30分鐘 佢話要返屋企諗諗 因為有戀愛恐懼症

表白完 佢話要返屋企諗諗

戀愛恐懼症

btw恭喜你

終於成功行出左呢一步 我好欣賞我自己既勇氣

成功咗咪欣賞有勇氣
失敗咗就變咗後悔有勇氣

估計仲需要多少少時間比佢調整

雖然今日佢無正面答覆，但係都依舊繼續會互相關心，夜晚傾計1~2個鍾直到訓覺。

你就好啦 有拖拍
我返去睇獌輸波算

識左幾星期only?
我都希望長d時間

岩岩好一個月。 表白完我有講一句，仲以為你同我既感覺係一樣tim~
佢話其實我都覺得同你好岩傾好舒服好有默契(我表白時有提過既對白)。
我唔急，最少比佢知道左我心意，自己無憾

而家表白完後我既處境係咪要進入觀察期

佢仲會想約我出去玩
繼續夜晚傾計 直到佢話真係好眼訓頂唔順
呢排真係好好好好好好多assignment，佢都願意抽訓前既時候後陪我傾計
其他，一切如常。

我記得表白完 拖住佢隻手。
佢個人失左控

不停咁話個腦轉唔到，然後不停咁傻笑，不停咁望住我，然後又話個腦轉唔到諗唔到野 然後話要返屋企諗諗

不過如果有人同我突然表白，我估自己都會想返屋企諗諗先

咩叫戀愛恐懼症 你試下俾d信心佢lor

無下文？

好pure 呀你地 偶像劇咁既

最近不停寫論文 就死啦
keep住每晚訓前都有留約一個鐘傾計

今日先寫晒，上返水
今日新進展~~~

曖昧既感覺，真係好撚特別
就算我msg佢講返當表白既野，佢都會msg話我知佢諗返起都好怕羞

btw佢係未正式應承我做我女朋友，但係我又覺得而家既關係又真係好特別

我有試過話: 我只係會玩你一個 (我成日9up講笑個種玩佢)
佢會話: 唔係呢!

今日我話好傷心，因為你成日都無揾過我 (佢話佢會揾我)，跟住我話你覺得要點解決
點知佢又真係信左

我就話: 下次見面攬實我就ok
佢就話: 你要我主動攬你呀?
我緊係話: 係啊係啊 (無諗過會發展成咁)
佢跟住話: 我會好石化架wo 我會好緊張架

我補多句 麻煩你順便錫埋我 左一邊右一邊
佢即刻話 我攬你已經要付出好大勇氣 我到時肯定會石化

個一刻我先知，原來佢真係除左被動，仲要係超級尷尬症患者

除左回左上面位巴拉，留少少係你呢邊補充

我今日msg左幾次話佢真係好可愛
因為佢每次一緊張，尷尬，佢就會好少少失控 亂send emoji 怕羞emoji等等~

佢話: 你今日講左好多次啦o
我話: 你係咪已經聽厭左?
佢話: 唔係 (emoji x 100)
我話: 咁你仲唔仲意聽先
佢話: 我都幾仲意聽架
然後繼續傻笑打哈哈哈哈哈哈 + emoji

佢仲主我約我遲d考完試去佢屋企煮野食 佢知我煮野食好叻
佢每次話好搞笑，其實佢係怕羞緊
上星期約佢食晚餐，幾分鍾內，我每次食完一啖抬頭都會見到佢同我對視
我問佢望咩?佢話無野呀
然後望多幾次，我又問做咩? 佢解釋話每次對視都好搞笑

而家whatspp次數密左好多啦 中午食飯 6點食飯 夜晚 基本上3個固定時間都會傾計~ 其他時間各自忙自己野

搭單問下，小弟識左個金牛女，近排同佢開始熟同whatsapp，佢開始等埋我一齊番學同放學，大家都有講少少曖味野，我想知有無機？

我恨死星座書上寫的
誰不合誰

經過我1個幾月既每晚晚安 同固定時間體貼問候。我終於成功左啦 佢已經習慣左有我

好感一定有
keep住體貼既攻擊

早一個月前問佢借左把間尺去測驗，我還比佢個陣順手寫左張紙仔多謝佢，我早幾日發現佢仲keep住張紙仔，仲要痴喺把間尺度

但每次兜口兜面傾計，個牛女都唔會主動，永遠等我開口先，好難觸摸

牛女我永遠都敵不動我不動
毒撚諗唔到講咩嘛

佢從來都唔主動 後來問返佢 佢話尷尬驚煩親我怕醜

只要你feel到佢係唔介意同你持續傾計就有發展。
對住牛女 請持續保持主動狀態。
基本上佢肯每日同你keep住傾whatsapp一個鐘以上，應該都唔會嫌你煩，請主動問候佢

請主動關心問候佢，顯示你既體貼溫柔 完。

我有一日話，你又話揾我點知都無揾，我而家好傷心，然後要求佢下次叫面錫我2下做補償

佢真係錫左2下面

牛女係咪鍾意人地落命令

冧你咪係 小霸道
你上面留言講牛女好中

其實我都係被動啲人黎，我已經頂硬上係咁主動架啦，但傾計成日都唔直望我，有時真係唔知想點，仲有個牛女永遠都唔問關於我的事

我已經好主動，成日傾計。但wtsapp只限星期一至五，星期六日就好少，頂盡四五句，不過就雙方都有主動。

希望星期六/日佢只係留時間比朋友 😂 並唔係其他鍾意既人

btw 就算得幾句，個幾句都留返黎做固定動作。例如 每日7點都會問食左晚飯未 等等。。。 養成習慣性等待你既7點鐘。

最好有機會約到佢出街 其次，出到街再睇睇佢回其他人msg既頻率 無情況無得分析

個牛女同我講過身邊無男仔追，星期六日都係留喺屋企無街去，佢都同我講佢有好多男仔朋友不過都只係朋友，佢講見到你/識你個陣已經分左你係咩類型就永遠都定性為嗰類型唔會變，朋友就朋友，鍾意就鍾意，唔啱嘅做幾多野都唔會追到佢

我就試下定時候問候下佢先，睇下佢點

咁你係邊類 呢個真心重要

本人因素: (分類因素)
樣子中~上 (聽講呢樣係分類最重要因素)
其次要識打扮(乾乾淨淨，乎合佢仲意既style)
有最少一種才藝 (琴棋書畫運動是但有一樣比較出色都ok)
識煮飯 (額外附加)

分類係有得發展就可以行動:

然後就主動主動再主動體貼體貼體貼再實際行動行動行動~>感動感動感動，完。

佢決定唔到野既時候，幫手決定 (就算你都有選擇困難都是但簡一樣)

我都想知我喺邊類人，我覺得同你差唔多，不過唔知個牛女點想，以我所知佢身邊男性朋友都係毒撚居多。

個牛女好獨立，成日唔需要人幫，有幾次我想幫佢，佢都拒絕我

正常，如果牛女成日揾個個人幫手，多數係朋友類。如果個忙你係真係幫得到，就直接幫，可以唔洗問。

佢袋野真係好撚重,唔洗問洗唔洗幫，直接過去拎 (唔好明明輕都幫佢拎)
佢3個鐘無飲水，唔洗問口唔口渴，要唔要買水，直接就去買完開埋拎比佢飲。

被動既牛女最怕煩到人，特別係自己仲意既人，所以你可以主動d，唔洗問，自己觀察

不過大前提係對你有好感，否則你就係痴漢係兵係on9仔

自己揾身體語言類似既野test下水溫，test完睇反應再分析